[gym撚入][求救]飲完蛋白粉就肚痛

點解會咁 有冇人都係咁 可以點解決

飲完就痾翻出黎同無飲有乜分別

因為你有乳糖不耐症

咁可以點搞 係咪唔應該再飲

試下isolated whey
好多人未飲過whey
飲左先知自己有乳糖不耐症
樓主試下飲isolated

唔該曬巴打 試試先
有冇邊隻isolate推介

試下出名易入口既all max囉

我自己就飲開optimum nutrition 不過唔係isolate

通常慢慢會習慣

我都係 我一開始都係咁
now=無野

白粉

見過其他post有人講過飲完蛋白粉易放屁
想知你地喺咪都有咁嘅情況

我有陣都係咁 痾曬出黎當減肥